日本妹 vs 韓國妹

日 正評
韓 負評

冇麻友點比正評

👱🏻‍♀️ vs🐣

g

[black][/black]

Gf日本妹
屌就韓妹

apink

麻友真係好正

圖

韓g

卡勞呃負皮

呃正評--

韓國隻隻都係G 點比牙

G

iu呢

又屌打班韓g🤷🏻‍♂️

麻友=g

日本妹>Iu>>>>>>>>韓國塑化雞

iu=國民淫雞

朴初瀧=波台慰安婦，日日俾我地曼聯手畜中出再口爆再鞭打